大家點睇去喪禮都打卡

而家呢d所謂KOL係咪連花牌都做埋代言

關你撚事咩

懷疑爺爺.jpg

時代變架啦, 仲屌呢啲做乜,

打卡已經係班友生活既一部份, 同人SHARE 自己生活係習慣,

冇拍到唔應該拍既野就冇所謂啦

keiying = 耆英？

我第一下諗到係畸形

keiyingl 畸形撚

碌鳩會旋轉

係精神既